點解唔用 維多利亞之路 呼應 波羅的海之路？

「香港之路」真系好㭍
（絲綢之路）

和理有路?

䌓星 流動 和理 同路
（某著名日文改編粵語流行曲）

中文版係譚詠麟唱。。。